我求下各位冷靜呀！人不犯我我不犯人呀！

我以往已經有開過類似嘅post架啦

我地還拖以武制暴嘅原則係對方郁手呀！
唔係對方持同我地相反意見呀
當時我開呢個post各位手足都有一個共識係人不犯我我不犯人
但我竟然見到依家熱門有一個post係叫手足們去打爆愛國的士狗嘅玻璃

我明白大家對呢啲人嘅無知係有幾咁反感
但係大家可唔可以話我知我地打爆佢地塊玻璃
除咗心涼之外仲有咩好處？
手足們我地做嘅係叫以武制暴呀

我地係因為法律已經唔再係公平公正咁保護雙方
先至自己郁手保護自己呀
我地打人唔係為一時之快
唔係為滅對方聲呀
國際支持我地係因為我地爭取緊自由同民主呀
我地喺街見到狗會驚係因為我地唔知會唔會因講錯一句就畀佢的返去凌辱呀
我地憎恨藍絲係因為我地只不過係同佢地意見唔同
佢地就可以拎刀砍我地
拎鏹水扔我地呀

所以對方要繼續發表意見歪曲事實
什至撕我地連儂牆
我希望大家千萬要忍住
因為佢唔會傷害到我地身體架
我地可以同佢據理力爭
可以抵制佢
但真係唔好郁手打鳩佢地
拆人間舖噴人間舖啦
除非佢打人啦

琴晚有一位嘉賓喺台上問大家
我地會唔會令我地變成我地最憎嘅人
我好開心聽到台下嘅人答佢
我地唔會呀
我地要保護自己
我地無辦法呀

手足呀
場運動去到樽頸啦
唔好迷失自己呀
不分化不割席
人不犯我我不犯人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

留名睇人話左膠 但我都認同唔應該亂咁打
你亂咁打咪又授人以柄
還拖唔係無啦啦打唔同政見嘅人
咁做同班黑警有乜分別？
唔好比憤怒沖昏頭腦 寫信去運輸署report佢係有用嘅時候
唔好亂用私了

agger

我自問唔係左膠
我希望我地做嘅每一步都可以對場運動有用
我認為打一啲同我地唔同意見嘅人係冇意思架
政府唔會因此受損
國際輿論仲唔好聽
但好處我真係睇唔到有幾大

幫我推下啦

Push

推

支持